睇完兩場記者會 真係唔好同記者遊花園

屌你老母 好撚難睇啊

越描越黑 垃圾無膽講真話就摺柒佢啦